# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-31 13:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\api\views.py:129 .\healthmanage\views.py:288
msgid ""
"You don't have the habit of smoking or drinking alcohol on a daily basis, "
"nor do you have a history of diabetes. Having good daily habits is the "
"foundation of good health!"
msgstr ""

#: .\api\views.py:130 .\api\views.py:502 .\healthmanage\views.py:179
#: .\healthmanage\views.py:289
msgid ""
"It is recommended to maintain good daily habits, control your diet, reduce "
"salt, sugar, and oil, and at the same time strengthen physical exercise!"
msgstr ""

#: .\api\views.py:135 .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:64
#: .\healthmanage\views.py:292
msgid "You have no habit of smoking"
msgstr ""

#: .\api\views.py:137 .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:67
#: .\healthmanage\views.py:294
msgid "You have the habit of smoking"
msgstr "你有抽烟的习惯"

#: .\api\views.py:137 .\api\views.py:141 .\api\views.py:146
#: .\healthmanage\views.py:294 .\healthmanage\views.py:298
#: .\healthmanage\views.py:303
msgid "you have"
msgstr "你有"

#: .\api\views.py:137 .\api\views.py:141 .\api\views.py:146
#: .\healthmanage\views.py:294 .\healthmanage\views.py:298
#: .\healthmanage\views.py:303
msgid "years"
msgstr "年"

#: .\api\views.py:137 .\healthmanage\views.py:294
msgid "smoking history"
msgstr "吸烟史"

#: .\api\views.py:139
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:114
#: .\healthmanage\views.py:296
msgid "You have no habit of drinking alcohol"
msgstr "你没有饮酒的习惯"

#: .\api\views.py:141 .\healthmanage\views.py:298
msgid "You have the habit of drinking"
msgstr "你有饮酒的习惯"

#: .\api\views.py:141 .\healthmanage\views.py:298
msgid "drinking history"
msgstr ""

#: .\api\views.py:144 .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:89
#: .\healthmanage\views.py:301
msgid "You have no history of diabetes"
msgstr "饮酒史"

#: .\api\views.py:146 .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:92
#: .\healthmanage\views.py:303
msgid "You have diabetes"
msgstr "你有糖尿病"

#: .\api\views.py:146 .\healthmanage\views.py:303
msgid "history of diabetes"
msgstr "糖尿病史"

#: .\api\views.py:217 .\healthmanage\views.py:234
msgid "Your weight is very normal!"
msgstr "你的体重很正常！"

#: .\api\views.py:218 .\healthmanage\views.py:235
msgid "It is recommended to maintain and strengthen physical exercise at the same time."
msgstr "建议同时保持和加强体育锻炼。"

#: .\api\views.py:222 .\api\views.py:298 .\api\views.py:299 .\api\views.py:303
#: .\api\views.py:382 .\api\views.py:383 .\api\views.py:384
#: .\healthmanage\views.py:239 .\healthmanage\views.py:344
#: .\healthmanage\views.py:345 .\healthmanage\views.py:349
#: .\healthmanage\views.py:401 .\healthmanage\views.py:402
#: .\healthmanage\views.py:403
msgid "Your"
msgstr "你的"

#: .\api\views.py:222 .\healthmanage\views.py:239
msgid "BMI"
msgstr ""

#: .\api\views.py:223 .\healthmanage\views.py:240
msgid "height"
msgstr "体质指数"

#: .\api\views.py:224 .\healthmanage\views.py:241
msgid "weight"
msgstr "体重"

#: .\api\views.py:225 .\healthmanage\views.py:242
msgid "belong to"
msgstr "属于"

#: .\api\views.py:226 .\healthmanage\views.py:243
msgid "Normal weight for the same height"
msgstr "同样身高的正常体重"

#: .\api\views.py:228 .\healthmanage\views.py:245
msgid "waistline"
msgstr "腰围"

#: .\api\views.py:229 .\healthmanage\views.py:246
msgid "Normal waistline for the same height"
msgstr "相同身高的正常腰围"

#: .\api\views.py:283 .\api\views.py:480 .\healthmanage\risks.py:606
#: .\healthmanage\views.py:157 .\healthmanage\views.py:329
msgid "Systolic blood pressure is high"
msgstr "收缩压较高"

#: .\api\views.py:283 .\api\views.py:480 .\healthmanage\risks.py:612
#: .\healthmanage\views.py:157 .\healthmanage\views.py:329
msgid "Diastolic blood pressure is high"
msgstr "舒张压较高"

#: .\api\views.py:284 .\api\views.py:481 .\healthmanage\views.py:158
#: .\healthmanage\views.py:330
msgid "Hypertension"
msgstr "高血压"

#: .\api\views.py:287 .\api\views.py:484 .\healthmanage\risks.py:604
#: .\healthmanage\views.py:161 .\healthmanage\views.py:333
msgid "Systolic blood pressure is low"
msgstr ""

#: .\api\views.py:287 .\api\views.py:484 .\healthmanage\risks.py:610
#: .\healthmanage\views.py:161 .\healthmanage\views.py:333
msgid "Diastolic blood pressure is low"
msgstr "舒张压较低"

#: .\api\views.py:288 .\api\views.py:485 .\healthmanage\views.py:162
#: .\healthmanage\views.py:334
msgid "Hypotension"
msgstr "低血压"

#: .\api\views.py:292 .\healthmanage\views.py:338
msgid "Congratulations, your blood pressure is normal, and having good daily habits is the foundation of good health!"
msgstr "恭喜你，你的血压正常，拥有良好的日常习惯是身体健康的基础！"

#: .\api\views.py:293 .\healthmanage\views.py:339
msgid "It is recommended to maintain good daily habits, control diet, reduce salt, sugar and oil, and strengthen physical exercise."
msgstr "建议保持良好的日常习惯，控制饮食，减少盐、糖和油，加强体育锻炼。"

#: .\api\views.py:298 .\healthmanage\views.py:344
msgid "Your recent average Systolic blood pressure"
msgstr "你最近的平均收缩压"

#: .\api\views.py:298 .\healthmanage\views.py:344
msgid "Normal Systolic blood pressure range"
msgstr "正常收缩压范围"

#: .\api\views.py:299 .\healthmanage\views.py:345
msgid "Your recent average Diastolic blood pressure"
msgstr "你最近的平均舒张压"

#: .\api\views.py:299 .\healthmanage\views.py:345
msgid "Normal Diastolic blood pressure range"
msgstr "正常舒张压范围"

#: .\api\views.py:302 .\healthmanage\views.py:348
msgid "If this blood pressure value is measured in a quiet state and the measurement method is correct, according to the World Health Organization, you can be diagnosed with"
msgstr "如果在安静状态下测量此血压值，且测量方法正确，根据世卫组织，可诊断为患有"

#: .\api\views.py:303 .\healthmanage\views.py:349
msgid "Your recent average Heart rate"
msgstr "你最近的平均心率"

#: .\api\views.py:303 .\healthmanage\views.py:349
msgid "Normal Heart rate range"
msgstr "正常心率范围"

#: .\api\views.py:356 .\api\views.py:492 .\healthmanage\risks.py:684
#: .\healthmanage\views.py:169 .\healthmanage\views.py:375
msgid "Total cholesterol is high"
msgstr "总胆固醇较高"

#: .\api\views.py:357 .\api\views.py:493 .\healthmanage\views.py:170
#: .\healthmanage\views.py:376
msgid "Hyperlipidemia"
msgstr "高脂血症"

#: .\api\views.py:360 .\api\views.py:496 .\healthmanage\risks.py:682
#: .\healthmanage\views.py:173 .\healthmanage\views.py:379
msgid "Total cholesterol is low"
msgstr "总胆固醇较低"

#: .\api\views.py:361 .\api\views.py:497 .\healthmanage\views.py:174
#: .\healthmanage\views.py:380
msgid "Hypolipidemia"
msgstr ""

#: .\api\views.py:366 .\healthmanage\risks.py:688 .\healthmanage\views.py:385
msgid "Low density lipoprotein is low"
msgstr "低血脂"

#: .\api\views.py:367 .\api\views.py:369 .\api\views.py:371 .\api\views.py:373
#: .\api\views.py:375 .\api\views.py:377 .\healthmanage\views.py:386
#: .\healthmanage\views.py:388 .\healthmanage\views.py:390
#: .\healthmanage\views.py:392 .\healthmanage\views.py:394
#: .\healthmanage\views.py:396
msgid "Your "
msgstr "你的"

#: .\api\views.py:367 .\healthmanage\views.py:386
msgid "Pay attention to strengthening the intake of low-density lipoprotein."
msgstr "注意加强低密度脂蛋白的摄入"

#: .\api\views.py:368 .\healthmanage\risks.py:694 .\healthmanage\views.py:387
msgid "High density lipoprotein is low"
msgstr "高密度脂蛋白较低"

#: .\api\views.py:369 .\healthmanage\views.py:388
msgid "Pay attention to strengthening the intake of high-density lipoprotein."
msgstr ""

#: .\api\views.py:370 .\healthmanage\risks.py:700 .\healthmanage\views.py:389
msgid "Triglycerides is low"
msgstr "注意加强高密度脂蛋白的摄入。"

#: .\api\views.py:371 .\healthmanage\views.py:390
msgid "Pay attention to strengthening the intake of  triglycerides."
msgstr "注意加强甘油三酯的摄入。"

#: .\api\views.py:372 .\healthmanage\risks.py:690 .\healthmanage\views.py:391
msgid "Low density lipoprotein is high"
msgstr "低密度脂蛋白较高"

#: .\api\views.py:373 .\healthmanage\views.py:392
msgid "Pay attention to control the intake of low-density lipoprotein"
msgstr "注意控制低密度脂蛋白的摄入"

#: .\api\views.py:374 .\healthmanage\risks.py:696 .\healthmanage\views.py:393
msgid "High density lipoprotein is high"
msgstr "高密度脂蛋白较高"

#: .\api\views.py:375 .\healthmanage\views.py:394
msgid "Pay attention to control the intake of high-density lipoprotein"
msgstr "注意控制高密度脂蛋白的摄入"

#: .\api\views.py:376 .\healthmanage\risks.py:702 .\healthmanage\views.py:395
msgid "Triglycerides is high"
msgstr "甘油三酯较高"

#: .\api\views.py:377 .\healthmanage\views.py:396
msgid "Be careful to control your intake of triglycerides"
msgstr "注意控制甘油三酯的摄入量"

#: .\api\views.py:378 .\healthmanage\views.py:397
msgid "Having good daily habits is the foundation of good health!"
msgstr "拥有良好的日常习惯是身体健康的基础"

#: .\api\views.py:380 .\healthmanage\views.py:399
msgid "It is recommended to maintain good living habits, control diet, and strengthen physical exercise!"
msgstr "建议保持良好的生活习惯，控制饮食，加强体育锻炼！"

#: .\api\views.py:382 .\healthmanage\views.py:401
msgid "Your recent average Low density lipoprotein"
msgstr "你最近的平均低密度脂蛋白"

#: .\api\views.py:382 .\healthmanage\views.py:401
msgid "Normal LDL range"
msgstr "正常 LDL 范围"

#: .\api\views.py:383 .\healthmanage\views.py:402
msgid "Your recent average High density lipoprotein"
msgstr "你最近的平均高密度脂蛋白"

#: .\api\views.py:383 .\healthmanage\views.py:402
msgid "Normal HDL range"
msgstr "正常 HDL 范围"

#: .\api\views.py:384 .\healthmanage\views.py:403
msgid "Your recent average Triglycerides"
msgstr "你最近的平均甘油三酯"

#: .\api\views.py:384 .\healthmanage\views.py:403
msgid "Normal Triglycerides range"
msgstr "正常甘油三酯范围"

#: .\api\views.py:387 .\healthmanage\views.py:406
msgid "If you have a physical examination as required, based on your total cholesterol, it can be diagnosed as"
msgstr "如果你按要求做了体检，根据你的总胆固醇，可以诊断为"

#: .\api\views.py:387 .\healthmanage\views.py:406
msgid "It is recommended to seek medical review."
msgstr "建议就医复查。"

#: .\api\views.py:501 .\healthmanage\views.py:178
msgid "You have good daily habits and physical condition, which is the foundation of good health!"
msgstr "你有良好的日常习惯和身体状况，这是身体健康的基础！"

#: .\api\views.py:504 .\healthmanage\views.py:182
msgid "age"
msgstr "年龄"

#: .\api\views.py:504 .\healthmanage\views.py:182
msgid "Your 10-year absolute risk of developing ischemic cardiovascular disease (ICVD) was assessed as"
msgstr "您发生缺血性心血管疾病（ICVD）的 10 年绝对风险评估为"

#: .\api\views.py:505 .\healthmanage\views.py:183
msgid "The minimum absolute risk of ischemic cardiovascular disease (ICVD) in the same age and gender was"
msgstr "相同年龄和性别的缺血性心血管疾病（ICVD）的最低绝对风险是"

#: .\api\views.py:506 .\healthmanage\views.py:184
msgid "The 10-year average absolute risk of ischemic cardiovascular disease (ICVD) in the same age and sex is"
msgstr "同龄同性别缺血性心血管疾病（ICVD）的 10 年平均绝对风险为"

#: .\api\views.py:508 .\healthmanage\views.py:186
msgid "Your evaluation result is"
msgstr "你的评估结果是"

#: .\api\views.py:508 .\healthmanage\views.py:186
msgid "times"
msgstr "倍"

#: .\api\views.py:508 .\healthmanage\views.py:186
msgid "It is necessary to strengthen control to prevent the occurrence of ischemic cardiovascular disease (ICVD)."
msgstr "有必要加强控制，预防缺血性心血管疾病（ICVD）的发生。"

#: .\api\views.py:510 .\healthmanage\views.py:188
msgid "Your risk of ischemic cardiovascular disease (ICVD) is lower."
msgstr "您患缺血性心血管疾病（ICVD）的风险较低"

#: .\healthmanage\risks.py:608
msgid "Systolic blood pressure is normal"
msgstr "收缩压正常"

#: .\healthmanage\risks.py:614
msgid "Diastolic blood pressure is normal"
msgstr "舒张压正常"

#: .\healthmanage\risks.py:616
msgid "bradycardia"
msgstr "心动过缓"

#: .\healthmanage\risks.py:618
msgid "tachycardia"
msgstr "心动过速"

#: .\healthmanage\risks.py:620
msgid "Heart rate is normal"
msgstr "心率正常"

#: .\healthmanage\risks.py:686
msgid "Total cholesterol is normal"
msgstr "总胆固醇正常"

#: .\healthmanage\risks.py:692
msgid "Low density lipoprotein is normal"
msgstr "低密度脂蛋白正常"

#: .\healthmanage\risks.py:698
msgid "High density lipoprotein is normal"
msgstr "高密度脂蛋白正常"

#: .\healthmanage\risks.py:704
msgid "Triglycerides is normal"
msgstr "甘油三酯正常"

#: .\healthmanage\templates\base.html:130
#: .\healthmanage\templates\base.html:146
msgid "Super manager"
msgstr "超级管理员"

#: .\healthmanage\templates\base.html:135
#: .\healthmanage\templates\base.html:151
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: .\healthmanage\templates\base.html:138
#: .\healthmanage\templates\base.html:154
msgid "Register time"
msgstr "注册时间"

#: .\healthmanage\templates\base.html:161
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: .\healthmanage\templates\base.html:166
#: .\healthmanage\templates\base.html:168
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: .\healthmanage\templates\base.html:199
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: .\healthmanage\templates\base.html:207
msgid "Search"
msgstr "朝朝"

#: .\healthmanage\templates\base.html:219
msgid "MAIN NAVIGATION"
msgstr "主导航"

#: .\healthmanage\templates\base.html:222
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: .\healthmanage\templates\base_site.html:4
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\login.html:14
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\register.html:13
msgid "Django site admin"
msgstr "Django 站点管理员"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\analye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\diabetesanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\diabetesanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\drinkanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\drinkanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\fatanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\fatanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hyperlipemanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hyperlipemanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hypertensionanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hypertensionanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\smokeanalye.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\smokeanalye.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:10
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:16
#: .\healthmanage\templates\index.html:15
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:17
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:169
msgid "Blood lipid Health Assessment"
msgstr "血脂健康评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:42
msgid "Blood lipid information"
msgstr "血脂信息"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:60
msgid "Mean TC"
msgstr "平均 TC"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:62
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:85
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:108
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:131
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:167
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:62
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:85
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:108
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:144
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:61
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:86
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:111
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:150
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:110
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:65
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:88
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:111
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:150
msgid "Insufficient information"
msgstr "信息不足"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:63
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:86
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:109
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:132
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:167
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:63
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:86
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:109
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:144
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:62
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:87
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:112
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:150
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:110
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:66
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:89
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:112
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:150
msgid "Unable to evaluate"
msgstr "无法评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:66
msgid "Normal TC"
msgstr "正常TC"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:83
msgid "Mean LDL"
msgstr "平均LDL"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:89
msgid "Normal LDL"
msgstr "正常LDL"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:106
msgid "Mean HDL"
msgstr "平均HDL"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:112
msgid "Normal HDL"
msgstr "正常HDL"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:129
msgid "Mean TG"
msgstr "平均TG"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:135
msgid "Normal TG"
msgstr "正常TG"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:156
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:133
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:139
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:99
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:133
msgid "Health management guidance and suggestions"
msgstr "健康管理指导与建议"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:170
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:149
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:154
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:114
msgid "Health Risk Analysis"
msgstr "健康风险分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bcholesterinassess.html:174
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:153
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:158
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:118
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:145
msgid "Health guidance"
msgstr "健康指导"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:17
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:146
msgid "Blood pressure health assessment"
msgstr "血压健康评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:42
msgid "Blood pressure information"
msgstr "血压信息"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:60
msgid "Mean DBP"
msgstr "平均DBP"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:66
msgid "Normal DBP"
msgstr "正常DBP"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:83
msgid "Mean SBP"
msgstr "平均SBP"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:89
msgid "Normal SBP"
msgstr "正常SBP"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:106
msgid "Mean BPM"
msgstr "平均BPM"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\bloodpressureassess.html:112
msgid "Normal BPM"
msgstr "正常BPM"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:17
#: .\healthmanage\templates\index.html:11
#: .\healthmanage\templates\index.html:16
msgid "dashboard"
msgstr "仪表板"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:32
msgid "Health management information"
msgstr "健康管理信息"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:44
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:58
msgid "BMI analysis"
msgstr "BMI分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:66
msgid "Waistline"
msgstr "腰围"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:76
msgid "Blood pressure"
msgstr "血压"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\dashboard.html:98
msgid "Blood lipid"
msgstr "血脂"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\diabetesanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\diabetesanalye.html:17
msgid "Diabetes population distribution analysis"
msgstr "糖尿病人群分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\diabetesanalye.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\drinkanalye.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\fatanalye.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hyperlipemanalye.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hypertensionanalye.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\smokeanalye.html:30
msgid "No such population data, or the data are all 0 values, cannot be analyzed!"
msgstr "没有无人口数据，或者数据为0值，无法分析！"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\drinkanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\drinkanalye.html:17
msgid "Distribution analysis of drinking population"
msgstr "饮酒人口分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\fatanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\fatanalye.html:17
msgid "Distribution analysis of obese population"
msgstr "肥胖人口分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:17
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:30
msgid "Daily habit health assessment"
msgstr ""

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:42
msgid "Daily habits Health information"
msgstr "日常习惯健康评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:68
msgid "smoking"
msgstr "吸烟"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:68
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:93
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:118
msgid "year"
msgstr ""

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:93
msgid "Diabetes"
msgstr "糖尿病"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:117
msgid "You have the habit of drinking alcohol"
msgstr "你有喝酒的习惯"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\habitassess.html:118
msgid "Drinking"
msgstr "饮酒"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hyperlipemanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hyperlipemanalye.html:17
msgid "Distribution analysis of hyperlipidemia population"
msgstr "高脂血症人群分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hypertensionanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\hypertensionanalye.html:17
msgid "Distribution analysis of hypertension population"
msgstr "高血压人群分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:17
msgid "Ischemic cardiovascular disease threat and risk assessment"
msgstr "缺血性心血管疾病威胁和风险评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:30
msgid "Assessment of the 10-year absolute risk of ischemic cardiovascular disease (ICVD)"
msgstr "缺血性心血管疾病(ICVD)10年绝对风险评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:44
msgid "Average absolute risk of onset in the same age group(ICVD)"
msgstr "同龄ICVD十年发病平均绝对危险度"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:61
msgid "Your assessment of the ten-year absolute risk of developing the disease"
msgstr "您评估的十年发病绝对危险度"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\icvdrisk.html:78
msgid "The lowest absolute risk of developing the disease in the same age group"
msgstr "同龄十年最低发病绝对危险度"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\login.html:16
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\register.html:15
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\smokeanalye.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\smokeanalye.html:17
msgid "Distribution analysis of smoking population"
msgstr "吸烟人口分布分析"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:12
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:17
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:30
#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:144
msgid "Weight Health Assessment"
msgstr "体重健康评估"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:42
msgid "Height and weight information"
msgstr "身高体重信息"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:60
msgid "Mean Weight"
msgstr "平均体重"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:63
msgid "Normal Weight"
msgstr "正常体重"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:83
msgid "Mean BMI"
msgstr "平均BMI"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:86
msgid "Your BMI"
msgstr "你的BMI"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:106
msgid "Mean waistline"
msgstr "平均腰围"

#: .\healthmanage\templates\healthmanage\weightassess.html:109
msgid "Normal waistline"
msgstr "正常腰围"

#: .\healthmanage\templates\index.html:41
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: .\healthmanage\templates\index.html:47
msgid "View"
msgstr "显示"

#: .\healthmanage\templates\index.html:49
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: .\healthmanage\templates\index.html:71
msgid "My Applications"
msgstr "我的应用"

#: .\healthmanage\templates\index.html:85
msgid "My tables"
msgstr "我的表"

#: .\healthmanage\templates\index.html:127
msgid "Recent actions"
msgstr "最近操作"

#: .\healthmanage\templates\index.html:128
msgid "My actions"
msgstr "我的操作"

#: .\healthmanage\templates\index.html:132
msgid "None available"
msgstr "没有可用"

#: .\healthmanage\templates\index.html:148
msgid "Unknown content"
msgstr "未知内容"

#: .\healthmanage\templates\index.html:166
msgid "You don't have permission to view or edit anything."
msgstr "您没有查看或编辑任何内容的权限。"

#: .\healthmanage\templates\pagination.html:15
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: .\healthmanage\templates\pagination.html:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\healthmanage\templates\pagination.html:30
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: .\healthmanage\templates\pagination.html:39
msgid "Next"
msgstr "下一页"
